admin ban深思 #53466 用超大像素20791x19201(529mb)nasa圖阻人睇post

另類ddos,一用媒體模式/轆到佢個post就lag
麻煩de下bug
[url]